澳洲巴打請入

如果遲啲去澳洲讀書
唔知應該學棍波定自動波？

你去到學定香港學定？
25歲前就香港玩

有咩所謂 睇你自己想學咩既姐

應該係香港學埋先

呢邊棍波車同自動波一樣多。

你去澳洲邊到？

係香港學就棍
澳洲學就自動 因為澳洲牌一年後就可以渣埋棍

唔學揸棍波咁你揸咗自動波一年就會識揸棍波？
唔係每個state 都係一年P 牌，請唔好害人

學左棍波考完個車咪又係唔識揸

學完考完都唔識揸真係唔好揸車

唔揸又點學識呢 咪夜d出去操下車囉

Sydney 5日4夜
有邊道一定要去?

學完考完起碼有基本認知，學完自動波我真係唔信佢自己一個揸住架棍波會揸得掂

點都要搵個揸開棍仔嘅朋友仔陪下 點都要拎左路面經驗先

所以上面個巴打話考完自動波等轉full license 揸棍仔真係想害人

Nsw P2已經渣得唔洗full
我係跟據實用性答樓主姐
渣棍前當然搵師傅補補鐘啦

要考棍嘅最好就一開始就學啦，分開學又要比兩次錢

阿德萊德

香港學就棍仔啦
Adelaide 就棍自車都好多，同埋SA冇分棍/自牌。
利申 Adelaide JJ 學自考自，買棍再搵師傅補兩堂

去墨爾本既話唔好揸棍

如果買二手車有咩流程？

上網搵車，睇車，(上架)，買車，轉名

好想揸86呀

86 Adelaide 好撚多

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

不如開個澳洲嘅tg車群